有無人可以解釋下點解一個字睇得耐會覺得個字好怪?

屌

請望實紅字十秒，你會覺得怪怪地

望望隻字變左碌鳩

一種原始保護機制

當你長期望住一樣野 例如一隻你未見過既動物 會自動對果隻動物產生抗拒心理 同佢保持距離 保護自己

利申：尻up

請google語義飽和

望實都冇咁怪
係一連出幾隻相同嘅字先最怪

怪怪怪怪怪怪怪怪怪

仲以為得中文有